慣左手勢開hkg+

每次開都係一種失落 唔捨得del

agger
唔洗向下拉先f5

死都唔會del 留念